[日遊撚]從東京出發到小田原，坐東海道新幹線還是東海道本線好？

唔趕時間嘅 東海道本線特急都唔錯 不過好多時無位坐

搭東海道本線快速Acty